突發 達狗開名屌豬腦

狙擊左咁耐 終於有位比到佢入

個吉魯係煩既